香港人又擺誠哥上台

唔敢返了
中共70 都冇返去

罷買 Made in China!

擴大黃色經濟圏 救香港！救手足！

錯，係中共話請佢返去，誠哥話「唔得閒」咋

誠哥去加拿大食燒味補補佢好過啦

去睇D有炮既花車去幾次都悶啦, 又要塔長途車, 係大陸塔車又係玩命既行為黎 比狗都唔去